呢次麻疹證明台狗係垃圾

垃圾台狗害人，我黎緊月尾仲要去沖繩幫人影pre wedding！

打針未啊？

樓主介唔介意講下自己返咩工? 每日時間運用大概點分配?
見你開post量唔似正常人